紅磡口水雞熱狗執左

其實幾好食
口水雞又麻又辣
加埋熱狗 正

聽到都唔開胃 幻想到啲麵包索哂啲辣油搞到個包油淋淋紅卜卜就